美國D媒體真係好撚恐怖 而家日日係度報拜登內閣同黎緊4年做D咩

完全平行時空咁, 迫全世界人接受

去到今時今日相信好多人已認清美國左媒 = 人民日報/ 新華社/ 環球時報/ 解放軍報之流

製造既定事實

霉體愈描愈黑

真
呢班左媒真係好痴線
開行turbo洗腦

選前話拜登拋十幾個百份點 打定底話比世界知佢贏更架啦

講到好似真係有得做咁 我就黎笑撚死

最癲蘋果日報都係日日講拜登懶人包

連D外國動物Channel 都不停係度報佢隻狗入主白官

八掛睇下CNN 每日大約HKT 11PM (US time 9-11PM)
就會push拜登生平出來介紹

史上最大型龐氏騙局

咪好似啲痴線佬咁囉，
同人出街食咗一日飯
就話嚟緊結婚生仔啲嘢已經安排好

依家用盡d假利好消息令登粉爆high
到真相上水時 登粉忿怒、激動、崩潰 咁先會凝聚到登粉團結出嚟攪車嘛

睇埋啲comment仲恐怖

擺到明夾埋民主黨逼trump 落台

美國胡碩屎

喺青山做喇

有乜咁癲，美國election不嬲都係玩傳媒主導，反而今次約翰信同蔡英文未正式宣佈拜登當選就搶閘衝出嚟爭住奶我覺得仲癲

想造成既定事實逼法官唔好改變任何野

坐監可以有咩做？